好唔開心，facebook無端端畀人封鎖

只係講咗句條女咁靚唔拍裸照真係浪費，又唔係講佢本人，佢本身都靚，但佢share條新聞條女真係靚吖嘛，咁都畀unfriend然後封鎖，又唔係講佢

走寶

好唔開心

香港地太多港嬸，廢老，啊叔，師奶，佢地咩都唔驚，自己做錯唔say sorry，同佢講道理又無撚用畀佢屌你老母，佢哋淨係驚癲佬。
一年前試過喺地鐵俾人踩到對鞋，我叫佢小心啲，佢鬧返我咁撚大陣象做乜，對佢講道理佢仲死唔認錯，仲俾佢問候。
呢家我嘢都唔講，踩到我無say sorry個啲我就鬧佢：食藥啦死仆街！再啤佢60秒，班撚樣無一個敢出聲。
所有嘢都係扮出嚟，你哋應當以我為榜樣。